{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013152",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 그리다"
    },
    "text": "江陵駅から徒歩3分の距離に位置する宿泊施設は43室の客室を保有しています。 全客室は新型コロナウイルス感染症の予防のために定期的に消毒され、エレベーターが運行されています。 客室は広く、ワイファイが提供されています。 しかし、ペットは許可されておらず、客室は基本的に2人1室です。 追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 注意すべき点は、連休や繁忙期の料金が変動する可能性があることです。 周辺には江陵駅の他にも中央市場、ホームプラス、月火風物通り、大学路など多様な観光地が徒歩で移動可能な距離に位置しています。 また、眼目コーヒー通り、江門、鏡浦台は車で10分の距離に位置しています。 この宿は近くのKTX江陵駅なので交通が便利で、韓国語での案内サポートも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "江陵駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何室ありますか？",
            "answer": "43室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の消毒はどのように行われていますか？",
            "answer": "全客室は新型コロナウイルス感染症の予防のために定期的に消毒されています。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、エレベーターが運行されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはワイファイがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはワイファイが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室は基本的に何人で泊まることができますか？",
            "answer": "客室は基本的に2人1室です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "料金に変動がある場合はありますか？",
            "answer": "連休や繁忙期の料金が変動する可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には江陵駅の他にも中央市場、ホームプラス、月火風物通り、大学路など多様な観光地が徒歩で移動可能な距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "車でアクセスできる観光地はありますか？",
            "answer": "眼目コーヒー通り、江門、鏡浦台は車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "交通の便はどうですか？",
            "answer": "この宿は近くのKTX江陵駅なので交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "韓国語での案内サポートはありますか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内サポートも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 436
    }
}